五日韓國行程 求意見

D1: 凌晨5點落機 》七點出發去清平 〉冰釣》晨靜機木園〉番明洞
D2: 參加tour 去skybike 加安山燈》番明洞
D3&4:一早去龍平滑雪》住係江陵
D5:番明洞hea 下》夜晚凌晨機番香港

想問下除左skybike 仲有冇咩方便去既郊外活動？
同埋江陵個到 滑完雪 個邊係咪冇野好玩？

龍平個到 係咪江陵算最近滑雪埸？

推

第一日 夠唔夠時間去埋江村鐵路

Day 1
如果呢段時間去 安檢要預1-2小時 因為冬奧
機場出明洞 大概1小時
由明洞去清平要2小時
但去江村鐵路要係金裕貞站去 玩1.5小時
時間好似有啲趕

Day 5去下弘大，梨大嗰啲行下啲
明洞冇咁多嘢行架

加平鐵路個度有埋冰釣一踩完車就可以去釣

係巴打就去弘大
明洞全部女人野
垃圾韓國去過一次就唔想再去
Btw江村rail bike 係一個唔錯嘅體驗 仲有南怡島都唔錯
其他

去韓國？
第一日>>落地獄
第二日>>落地獄
第三日>>落地獄
第四日>>落地獄
第五日>>落地獄